---


---

* Anwesend: Alrik, Kasimir, Martin, Nicole, Sebbo
* Protkoll: Kasimir

## Unterstützung Veranstaltung des AK Gesellschaftskritik

* 150 € Zuschuss zur Veranstaltung "Big Data, Privacy & kommerzielle digitale Überwachung" des AK Gesellschaftskritik am 3.2.2015
* Abstimmung 5/0/0
